荃灣屠場有手足捉咗

要人！！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！